{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113323",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 케니 여수"
    },
    "text": "エキスポ駅タクシーで5分の距離に位置する麗水の趣を感じることができるホテルであるケニーホテルは、イ·スンシン広場からも徒歩5分の距離でアクセスが良いです。 また、水産物特化市場、校洞市場、西市場などのローカル屋台通りも徒歩5分以内で行けます。 市内のコスパホテルとして知られるケニーホテルはシティとオーシャンビューの両方を備えており、ミニマルですが最高のサービスを提供しています。 当ホテルにはルーフトップフォトスポット、アルプキッチン、スコーンの定番など様々な施設を楽しめるワンストップENJOYがございます。 ケニーホテルは花火大会の名所としても有名で、夜景、日の出、日没などを麗水沖で鑑賞することができます。 また、光陽、順天、求礼春花祭りなど多様な行事に参加できる位置です。 このホテルは閑麗水道ランドマークホテルで夜景を背景にロマンチックな時間を過ごすことができます。 計178室の客室があり、様々な言語で案内されており、宿泊施設の位置、便益施設、親切なサービスに対するレビューはとても満足しているといいます。 客室は清潔で寝具類も快適で、ルーフトップの夜景は必ず見る価値があるそうです。 しかし、駐車場と防音に若干の不便さを感じることがありますが、全般的に価格対比コスパの良い宿としてお勧めします。 ただ、ベッドマットレスやトイレの不便さ、SUV車の駐車などに少し物足りなさを感じる人もいます。 しかし、アクセスと海、シティビューを楽しめる価格対効果の高い宿として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケニーホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ケニーホテルはエキスポ駅からタクシーで5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルからイ·スンシン広場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ケニーホテルからイ·スンシン広場までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルの周辺にはどんな市場がありますか？",
            "answer": "ケニーホテルの周辺には水産物特化市場、校洞市場、西市場などのローカル屋台通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルの施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "ケニーホテルにはルーフトップフォトスポット、アルプキッチン、スコーンの定番など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルは花火大会の名所ですか？",
            "answer": "はい、ケニーホテルは花火大会の名所です。麗水沖で夜景、日の出、日没などを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルはどのような行事に参加できる位置ですか？",
            "answer": "ケニーホテルは光陽、順天、求礼春花祭りなど多様な行事に参加できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "ケニーホテルは計178室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "ケニーホテルの客室は清潔で寝具類も快適です。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ケニーホテルには駐車場がありますが、SUV車の駐車には少し不便さを感じることがあります。"
        },
        {
            "question": "ケニーホテルはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "ケニーホテルでは夜景や海の景色、シティビューを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 431
    }
}